北京豐台變壓站發生爆炸大火， 消防員2死1傷

北京豐台變壓站發生爆炸大火， 消防員2死1傷

北京豐台區大紅門集美家居市場周五（16日）有變壓站起火，當局派消防員救火，惟釀成傷亡。北京市消防總隊周六（17日）凌晨通報，救火期間現場突然發生爆炸，導致2名消防員死亡、1名消防員受傷、變壓站1名員工失蹤。

火警發生於當日中午12時許，起火的變壓站為國軒福威斯光儲充供電有限公司。事發前，該電站正在進行施工調試。大火發生後，當局派出47輛消防車共逾200名消防員趕赴現場救火。直至晚上11時40分，明火才被徹底撲滅，大火燒近12小時，現場仍在進行冷卻降溫處理。

開心

有無圖

同意 謝謝

家居城變壓站起火 現場濃煙密布傳爆炸聲